杜汶澤一扮完Celine 拍片就畀人打?

啱啱就有人send 黎話佢八點畀人打

有無UPDATE

真唔真

樓主開完呢個post就畀外星人捉撚走左?

繼上次肉蒲團之後又得罪燒山